[
    {
        "randomId": 521
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    }
]